喂,你地唔好再誇大武漢肺炎啦

我地警察黎緊要經常面對確診患者架,陣間佢地又抽生死籤咩

沒事兒 沒事兒

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

信黨自己能病好

狗既體質同人類唔同架